私了係俾廢老體驗721既震撼教育

近黎大家對私了既接受程度都高左好多，但係究竟點樣令私了出師有名呢？對住d廢老，見住佢地仆親之後，佢地又點會有心機，而你又邊有咁多時間同佢地講咁多野呢？

有次見到個阿伯唔小心仆親
有人係佢耳邊講左句：
「咁你而家終於明白點解我地見住721果時D市民無啦啦俾人打又無警察幫有幾嬲啦？」

個廢老呆左咁坐係到，若有所思咁

只係一句說話，就可以簡單解釋到私了既前因後果
何樂而不為

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

秒殺

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

推

Push 10/10

我唔同意
你即係覺得手足係白衫人？

唔係
只係如果淨係打班廢老最多淨係驚

而加埋果句就可以令佢思想上有動搖
係另一層面既攻擊

Push

唔覺得
唔好講on9野
721係恐怖分子
私了只係男人隻抽

白衣人係冇差別，但而家被私了嘅都係出手打人嘅人。樓主嘅教育意思係俾濫用暴力嘅人明白暴力係咩一回事。

你都on9, 星期六日都係廢老出手先, 手足係保護自己同身邊人既人身安全先制服佢地, 721係無差別恐襲,分到未？

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

我點會分唔到

係d廢老需要多一重既教育，如果唔係佢地只會停留係嬲同驚既層面，對件事唔會有幫助

如果我地保護自己既同時可以令佢地反思自己一直以黎果種「反中就係抵打」既思想，直頭係一石二鳥

屌你老母都白撚痴
721白衫隨機打人
咁撚樣類比？

複雜既野廢老唔會明

往死裡打

比都唔好攞721來比啦

想抹黑抗爭者為黑社會？

on9,將自衛自貶成恐襲

我再講，自衛係絕對可以！
但因對方政見不同而先打佢地，最好避免。

佢地聽唔明嫁
拍電影寫小說咩

對我地哩d有良知有思想既人黎講，咁做無疑係無意思

但係對住d覺得警黑打人就無問題，我地對準政權反抗係有問題既廢老，另類d既震撼教育絕對比同佢講道理有效，因為第一步係要佢地開始活動佢地好耐無用過既腦，之後先可以同佢地進行正常人類既對話。

一撚定唔會係拎721黎講啦
班廢老咁撚多單私了都有排講

所以就係自衛既同時令佢地諗多一下

首先就係要佢地開始用下佢地縮到豆潤咁細既腦袋，諗下如果自己係俾人恐襲既一員會有咩感覺

當佢諗得通，個同理心出返黎，之後先可以推翻佢地果種順我者生逆我者亡既思想

係佢地角度黎睇，如果唔令佢地思考，佢地仆親之後都只係會加強左順我者生逆我者亡既諗法。

你都好好笑 點比佢體驗帶佢去北角 定你就係元朗鄉黑

獅鳥可以阻止藍絲活動

唔好諗住教育班藍屍，打柒佢地等佢自己返屋企反醒下

係有排講呀，你係咪想拎20分鐘同佢由6月9慢慢講？講得黎你俾人塔撚左啦

而家做震撼教育就係要一下子推翻佢一直而黎既思想，拎最重要既一環黎講就已經夠哂。當佢既信念有動搖佢地先會願意接收其他信息

經驗學習法

講一單私了已經足夠
強調係你地迫我還手
我地未學你地拎刀插你已經好仁慈

私了出師有命
係自衛
721出師無命
係恐襲

務必私了

唔好俾出面帶風阻膠影響

721 831 一定要俾佢地知道後果

最後五大訴求 缺一不可

唔好攞721比較，做乜要自貶身價做白衣人

廢老如果親共果D 一早當左我地係暴徒，信哂D Fake News 報紙

所以根本唔需要說服佢地
反而令佢地有白色恐怖就得

私了係還拖 唔係主動襲擊

唔好叫私了 叫還手自衛

首先，你一定要清楚自己唔係鄉黑
我好相信大家私了都係出於自衛

第二，哩類廢老一定係覺得721係啱佢地先會出黎打人，咁樣講可以俾佢地活動下個腦仔，諗下721係咪真係正確。當佢地反思哩樣，先會真正諗下佢地一直以黎相信既野有無問題。

第三，如果只係令佢仆親，只會加強佢果種順我者行逆我者亡既信念，對成個社會無幫助。

從來身教都不及言教來得有效

佢地個代係教唔聽就打

你咁講只會停留左係普通打鬥層面，佢地一係會諗d示威者好撚恐怖淨係識斑馬打人，一係就諗下次要帶夠人先出動

但係令佢地聯想埋721先可以令佢地由頭反思佢地一直以黎果種「打甴曱」既思維係幾咁可笑

是非黑白都分唔清 唔好開post出醜啦

此po可沉

但點都一定要等佢地出手先

大義

應該大聲問721你有冇份

推
勇武抗暴同濫暴一定要分得好清

或者我講得唔夠好，唔應該用「出師有名」哩個phrase

而係係私了完之後，可以令佢地有多一層思考既動作

如有不足請多多見諒

樓主嘅重點係"冇警"
當然 我都覺得要避免將自己友同白衫鄉黑做類比

所以應該要強調"冇狗"而唔係721

我覺得721元朗嘅implication好大
喺藍絲心底埋咗個「支持政府嘅人打人斬人冇後果」嘅種子
要俾佢哋知道，唔係冇後果

留意到好多手足都開始會C鳥，但係我想講下次盡量拉開嗰廢佬，唔好俾佢縮埋一舊，拉開咗就錫春袋同關節，特別膝頭

獅鳥目標係個D主動打鳩其他人既人
不論被打既係唔係手足

邊洗講咁多, 大家只係換個更加簡單易明既方式去令班廢撚明白, 暴力係解決唔到問題, 因為係問題解決之前佢會先被解決

調返轉講
你唔係以為我地仲好似721咁比你地襲擊完就算呀
咁樣?

push

我都唔同意一樣
白衫係亂打，私了係反擊
自己打人先自己知衰
721係無啦啦被打 爭好遠

雖然可能真係有效
但佢認同你嘅前提係將你當做白衫人

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

講甘多小心比拉

有分別
721對家係無差別
依加係出於自衛

我既出發點係想佢地反思自己果種「唔聽話就係抵打」既心態係咪正確
所以想佢地將自己代入721受害者既角度去睇返哩幾個月以黎既問題

你咁講好似淨係會俾佢地一個我地係到報緊仇既感覺

案件完全無可疑
可以close file

絕對支持 打到見紅就走

如果個阿伯俾人推低 你講呢句我都明
但佢自己跌到 有人同佢講呢句
就好似唔啦更

先撩者賤

我地唔可以主動打鳩人 私了係自衛

係，果D有組織收錢搞連儂牆都要打，唔係為左保護連儂牆，係要話比班藍絲黑社會聽佢地做野係有後果。上次9龍灣打到個藍絲噴裝備，見到電話contact有何君堯

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

點解P牌想畀正皮都唔得

啲廢老唔屌唔得爽

有道理

應該要同佢講 阿sir做野唔洗你教

同721無得比 私了係因為黑或同廢老郁手郁腳先反擊

屌你老母

私了既前因係人地犯我
而721恐襲前因係鄉黑打算以無差別攻擊嚇阻港人

完全唔一樣 thanks

絕對支持私鳥

只有一個方法可以有效打擊藍屍

完全同意

同時我地都要諗下警方會點應對私了呢個行為，可能會狗扮街坊搏你打佢再拉你？你打完人再跟蹤你返屋企？

私了最好人多
做完野記住留意下後面有冇人跟，轉下車先返屋企

咪撚潔癖
你同藍絲文盲講野太深刻佢地唔明

人不犯我，我不犯人

agree

agger

高質

真係話你on9又怕你嬲
比喻個情一定要性質完全一樣個咩？

記住，我地係自衛，唔好嘈兩句就打人
仲有咁多位觀眾唔好淨係睇波先得嫁，落咁大雨都唔開遮點得啊

都要睇地區，
深水埗，沙田，伯伯好多係深黃。

yes

有人係佢耳邊講左句：
「咁你而家終於明白點解我地見住721果時D市民無啦啦俾人打又無警察幫有幾嬲啦？」
好陰險口竹

要支持政府既廢老點俾人打都係咁撐 狗改不了吃屎

大家真係好再打啦

致左膠大愛撚

阻我一次我打番你十次

衰過班藍絲

唔太認同，私了係人地出手先，我地還擊
721係警黑合作無差別攻擊
其實完全唔同

記得討論完幫手推行動po

傳多幾單出嚟後，以後D手足整連儂場相對會安全D。

但都要小心，雖然少咗獨行真心膠廢老，但D黑社會可能會多人一齊出嚟搞事。要睇形勢，人少，打唔過直接走，唔好同佢口角。

唔好拎721出嚟比
721係恐襲

扮訓覺既人係點叫都叫唔醒的
唔洗同班藍屍癈老咁多癈話

唔夠721百分之一

on9 咁樣拉埋一齊 , 點同白衣人一樣呢

唔需要嘗試去教化班生蕃

推 一直支持

琴晚同85歲阿婆睇cable新聞，加D解釋，佢都睇得明放白衫拉黑衫
不過應該今晚又要講一次

I have pushed a lot of action posts.
Others help push action posts, please.

Don't just talk.
Take action or at least push action posts, please.

共產黨有男人
你係男人，所以你係共產黨

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！